0.3真係好撚恐怖，蘋果日報已黃，下個target：楊onQ

開始曲解佢講既野

盧斯達 青永屍 鄭立 變晒三毛

連鄭立都係三毛

盧斯達都3毛
犯民人血饅頭餓左幾耐

鄭松泰 陳雲 都變埋三毛
我地大家都係三毛
我地大家都係熱狗

陳雲不了
佢同班信徒太痴線

癡綫還癡綫
大家都係熱狗

完左張超雄 就唔好再嘈，不分化，贏一齊贏